保辛華算唔算車仔傳奇

幾時返來車仔

講佢要同卡勞一pair

保隊長

卡勞都入過下球

當年冇佢carry都冇歐聯

但搶能晒鏡

當年怒踢白分佬幾霸氣，完全係車仔球風的體現

Yes,正氣琴連巴哥都呆左
事後仲冇牌，+2gc

呢球直紅，冇牌真係睇到呆左

捧盃界KOL

方便d

carry住隻盃成晚

佢值得捧盃

垃撚圾

球證旁證都盲，呢球可以直紅
巴哥都回後望一望

車路士最佳輔鋒

最後做埋隊友

謝拉特好似啲細路仔咁舉晒手淨係識投訴，冇啲撚用